add drop period

其實add drop period 可以任走堂唔嬲
都唔明點解仲咁多人上

個個好似你咁醒咩

一開始扮下勤力等自己個心好過D，其實都無野教